點解無人帶口罩

點解條街會咁少人帶口罩！

香港人 怕事 三分鐘熱度 9成人上網屌完就算

戴緊 日日都有戴
我地都唔堅持就好難說服其他人

二千人比黑警拉左，衝左入立法會嗰班係台灣都未返到黎！叫你帶個口罩都驚！？